九巴車長凌偉權失蹤一周 魂斷金山走私坳

九巴車長凌偉權失蹤一周 魂斷金山走私坳

rip

今日另外有單單車意外

另外港島區三月份有單失蹤至今未尋回

1個人行山真係好危險

走私坳東南部有走私坳警察射擊場。[1]

1 個人行山係有風險，但未致於好危險個種。
但如果30+ 幾度，條路冇乜休息位，加上係長者，就真係好高危。

RIP 嗰個位係咪冇咩人行？

呢個都未搵到